香港都有好警察 , 你哋唔好盲反啦

講緊既係皇家香港警察呀